監警會獨立調查組報告係咪就出？

講好左今年內會出，到依家都未有風聲係咪唔敢出？

出報告=潑火

好似話一月

應該會㨂埋啲大時大節半夜出

原本話出咗唔掂就考慮獨立調查
依家就吹風吹話獨立檢討想反口

鄧炳強今日話唔滿意都唔可以獨立調查喎
等睇林鄭驚左鄧炳強而反口

預計下講次大規模激起民憤係出報告個時，報告指警方有不足之處，已經給預建議改善，但無人需要負責

人地講左無用，係條傻強推的散仔死！
佢地係condom，好快被遺棄

完全冇期望，直接無視

點解冇期望?
滾油黎架wo

等睇 無問題無問題 通過

佢只調查721之前嘅事冇意思

監乜鳩, 都係d 狗既人, 出份報告比淺黃藍睇, 等佢地覺得狗隊無做錯啫